msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MusicPress\n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-12 21:08-0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-12 21:08-0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:28
msgid "Venue"
msgstr "地點"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:29
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:30 assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:80
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:31 assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:86
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:32 assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:93
msgid "Ticket Cost"
msgstr "机票费用"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:76
msgid "Address not entered"
msgstr "地址没有进入"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:88 assets/inc/mup-admin-columns.php:194
msgid "Date not entered"
msgstr "日期没有进入"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:100
msgid "Time not entered"
msgstr "没有进入时间"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:113 assets/inc/mup-admin-columns.php:219
#: assets/inc/mup-admin-columns.php:293
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:147
msgid "Track Name"
msgstr "曲目名称"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:148
#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:145
msgid "Release Date"
msgstr "发布日期"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:149
#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:139
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:150
#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:152
msgid "Purchase Link"
msgstr "购买链接"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:206
msgid "Link not entered"
msgstr "没有进入链接"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:253 assets/inc/mup-admin.php:494
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: assets/inc/mup-admin-columns.php:256
#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:183
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: assets/inc/mup-admin-email.php:34 assets/inc/mup-front-widgets.php:467
msgid "Email address not entered."
msgstr "没有输入电子邮件地址"

#: assets/inc/mup-admin-email.php:46 assets/inc/mup-front-widgets.php:479
msgid "Email address not valid."
msgstr "电子邮件地址无效"

#: assets/inc/mup-admin-email.php:61
msgid "Enter a subject."
msgstr "输入一个主题"

#: assets/inc/mup-admin-email.php:80
msgid "Enter some content."
msgstr "输入一些内容。"

#: assets/inc/mup-admin-email.php:110
msgid "Email sent. Please check your inbox."
msgstr "电子邮件发送。请检查您的收件箱"

#: assets/inc/mup-admin-email.php:120 assets/inc/mup-admin.php:565
#: assets/inc/mup-front-widgets.php:551
msgid "Email could not be sent. Please check your email settings."
msgstr "电子邮件无法传送。请检查您的电子邮件设置。"

#: assets/inc/mup-admin-email.php:132 assets/inc/mup-front-widgets.php:564
msgid "Unable to verify form submission."
msgstr "无法验证表单提交"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:38
#, php-format
msgid "Track updated. <a href=\"%s\">View Track</a>"
msgstr "歌曲更新<a href=\"%s\">查看跟踪</a>"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:39 assets/inc/mup-admin-functions.php:67
msgid "Custom field updated"
msgstr "自定义字段已更新"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:40 assets/inc/mup-admin-functions.php:68
msgid "Custom field deleted"
msgstr "自定义字段已删除。"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:41
msgid "Track updated."
msgstr "歌曲更新"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:42
#, php-format
msgid "Track restored to revision from %s"
msgstr "恢复为 %s"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:43
#, php-format
msgid "Track published. <a href=\"%s\">View track</a>"
msgstr "发表 <a href=\"%s\">视图</a>"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:44
msgid "Track saved."
msgstr "保存"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:45
#, php-format
msgid "Track submitted. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview track</a>"
msgstr "提交 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">视图</a>"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:46
#, php-format
msgid ""
"Track scheduled for: <strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s"
"\">Preview track</a>"
msgstr "定于<strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">视图</a>"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:46 assets/inc/mup-admin-functions.php:60
#: assets/inc/mup-admin-functions.php:74
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "月/日， 年@分：秒"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:47
#, php-format
msgid "Track draft updated. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview track</a>"
msgstr "更新 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">视图</a>"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:52 assets/inc/mup-admin-functions.php:55
#: assets/inc/mup-admin-functions.php:69
msgid "Gig updated."
msgstr "演唱更新"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:53
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义字段已更新"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:54
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义字段已删除。"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:56
#, php-format
msgid "Gig restored to revision from %s"
msgstr "演唱会恢复 %s"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:57
msgid "Gig published."
msgstr ""

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:58
msgid "Gig saved."
msgstr "演唱会保存"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:59
msgid "Gig submitted."
msgstr ""

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:60
#, php-format
msgid "Gig scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
msgstr ""

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:61
msgid "Gig draft updated."
msgstr ""

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:66
msgid "Fan updated"
msgstr "更新的风扇"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:70
msgid "Fan restored"
msgstr "风扇恢复"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:71
msgid "Fan published"
msgstr "风扇发表"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:72
msgid "Fan saved."
msgstr "保存的风扇。"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:73
msgid "Fan submitted"
msgstr "已提交"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:74
#, php-format
msgid "Fan scheduled for: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "范定于：<strong>%1$s</strong>"

#: assets/inc/mup-admin-functions.php:75
msgid "Fan draft updated"
msgstr "风扇草案更新"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:18
msgid "Venue Information"
msgstr "位置信息"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:30
msgid "Track Information"
msgstr "曲目信息"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:42
msgid "Fan Information"
msgstr "风扇信息"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:74
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:76
msgid "Enter the address"
msgstr "输入地址"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:82
msgid "Enter the date"
msgstr "输入日期"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:88
msgid "Enter the time"
msgstr "输入时间"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:95
msgid "Enter a price"
msgstr "输入价"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:99
msgid "Ticket URL"
msgstr "票务URL"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:101
#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:154
#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:160
msgid "Paste link"
msgstr "粘贴链接"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:133
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:141
msgid "Enter price"
msgstr "输入价"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:147
msgid "Enter Date"
msgstr "输入日期"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:158 assets/inc/mup-admin.php:60
msgid "SoundCloud URL"
msgstr "SoundCloud URL"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:185
msgid "Enter a country"
msgstr "输入一个国家"

#: assets/inc/mup-admin-meta-boxes.php:208 assets/inc/mup-admin.php:249
#: assets/inc/mup-admin.php:592
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限来访问此页面"

#: assets/inc/mup-admin.php:56
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter URL"

#: assets/inc/mup-admin.php:57
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook URL"

#: assets/inc/mup-admin.php:58
msgid "YouTube URL"
msgstr "YouTube URL"

#: assets/inc/mup-admin.php:59
msgid "Google Plus URL"
msgstr "Google Plus URL"

#: assets/inc/mup-admin.php:61
msgid "itunes URL"
msgstr "Itunes URL"

#: assets/inc/mup-admin.php:66
msgid "Currency Symbol"
msgstr "货币符号"

#: assets/inc/mup-admin.php:67
msgid "MusicPress Footer Credit"
msgstr "MusicPress 信用页脚"

#: assets/inc/mup-admin.php:103
msgid "Twitter URL: Incorrect URL format"
msgstr "Twitter URL： 不正确的 URL 格式"

#: assets/inc/mup-admin.php:106
msgid "Twitter URL: Only http or https allowed"
msgstr "Twitter URL ：只有HTTP或HTTPS允许"

#: assets/inc/mup-admin.php:110
msgid "Facebook URL: Incorrect URL format"
msgstr "Facebook的网址：不正确的URL格式"

#: assets/inc/mup-admin.php:113
msgid "Facebook URL: Only http or https allowed"
msgstr "Facebook的网址：只有HTTP或HTTPS允许"

#: assets/inc/mup-admin.php:117
msgid "YouTube URL: Incorrect URL format"
msgstr "YouTube网址：不正确的URL格式"

#: assets/inc/mup-admin.php:120
msgid "YouTube URL: Only http or https allowed"
msgstr "YouTube网址：只有HTTP或HTTPS允许"

#: assets/inc/mup-admin.php:124
msgid "Google Plus URL: Incorrect URL format"
msgstr "谷歌加URL ：不正确的URL格式"

#: assets/inc/mup-admin.php:127
msgid "Google Plus URL: Only http or https allowed"
msgstr "谷歌加网址：只有HTTP或HTTPS允许"

#: assets/inc/mup-admin.php:131
msgid "SoundCloud URL: Incorrect URL format"
msgstr "SoundCloud URL ：不正确的URL格式"

#: assets/inc/mup-admin.php:134
msgid "SoundCloud URL: Only http or https allowed"
msgstr "SoundCloud URL ：只有HTTP或HTTPS允许"

#: assets/inc/mup-admin.php:138
msgid "iTunes URL: Incorrect URL format"
msgstr "iTunes URL ：不正确的URL格式"

#: assets/inc/mup-admin.php:141
msgid "iTunes URL: Only http or https allowed"
msgstr "iTunes URL ：只有HTTP或HTTPS允许"

#: assets/inc/mup-admin.php:144
msgid "Too many characters in currency symbol"
msgstr "货币符号的字符太多"

#: assets/inc/mup-admin.php:161
msgid "CSS saved"
msgstr "CSS保存"

#: assets/inc/mup-admin.php:175
msgid "Email saved"
msgstr "电子邮件已保存！"

#: assets/inc/mup-admin.php:257
msgid ""
"Thanks for downloading! MusicPress helps you list your gigs, tracks and "
"notify your fans. "
msgstr "感谢您下载！ MusicPress帮助你列出你的演出, 歌曲，并通知你的粉丝。"

#: assets/inc/mup-admin.php:258
msgid "Upgrade to the PRO version"
msgstr "升级到专业版"

#: assets/inc/mup-admin.php:260
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: assets/inc/mup-admin.php:265 musicpress.php:223
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: assets/inc/mup-admin.php:266 musicpress.php:224
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: assets/inc/mup-admin.php:267
msgid "Custom Styling"
msgstr "自定义样式"

#: assets/inc/mup-admin.php:268
msgid "Email your Fans"
msgstr "发送电子邮件到你的粉丝"

#: assets/inc/mup-admin.php:277
msgid "Built For Musicians And Performers"
msgstr "专为音乐家和表演"

#: assets/inc/mup-admin.php:281
msgid "What You Get"
msgstr "你会得到什么"

#: assets/inc/mup-admin.php:284
msgid "Your Music, Your Performance"
msgstr "你的音乐，你的表现"

#: assets/inc/mup-admin.php:285
msgid ""
"MusicPress helps you show your tracks, gigs, podcasts, performances and "
"social networks. MusicPress has been built to be easy to use without the "
"need for hassle."
msgstr ""
"MusicPress帮助你展示你的曲目，音乐会，播客，演出和社交网络。 MusicPress已建成"
"为易于无需麻烦使用"

#: assets/inc/mup-admin.php:288 assets/inc/mup-front-widgets.php:100
msgid "Fan Subscription"
msgstr "风扇认购"

#: assets/inc/mup-admin.php:289
msgid ""
"Email fans directly within MusicPress keeping them informed of your "
"activities. Build your fan base using the subscription widget."
msgstr ""
"通过电子邮件直接内保持他们了解您的活动的 MusicPress 的球迷。建立你粉丝的基础"
"使用订阅小部件。"

#: assets/inc/mup-admin.php:292
msgid "Widget Ready"
msgstr "Widget準備就緒"

#: assets/inc/mup-admin.php:293
msgid ""
"Drag and drop custom MusicPress widgets directly onto your page templates "
"through the widgets section of WordPress. Pull out specific gigs, tracks, "
"and social links."
msgstr ""
"拖動並通過WordPress的的小部件部分定制下降直接MusicPress小部件到您的網頁模板。"
"拉出具體的演出，曲目和社會聯繫。"

#: assets/inc/mup-admin.php:296
msgid "Your Language"
msgstr "你的語言"

#: assets/inc/mup-admin.php:297
msgid ""
"MusicPress currently translates into English, Chinese, French, Spanish and "
"Russian with more languages being added with each new update. Let us know if "
"you need a language."
msgstr ""
"MusicPress 目前正在翻译成英语、 汉语、 法语、 西班牙语和俄语与更多的语言正在"
"添加与每个新的更新。让我们知道是否你需要一种语言。"

#: assets/inc/mup-admin.php:301
msgid "Pro Features Coming Soon"
msgstr "臨功能即將推出"

#: assets/inc/mup-admin.php:320
msgid "Social Links"
msgstr "社交网络链接"

#: assets/inc/mup-admin.php:331
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: assets/inc/mup-admin.php:351
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: assets/inc/mup-admin.php:352
msgid "Shortcodes"
msgstr "[简码]"

#: assets/inc/mup-admin.php:353
msgid "Here are the shortcodes you can use inside your content:"
msgstr "下面是[简码]你可以用你的内容里面："

#: assets/inc/mup-admin.php:355
msgid "Show all your gigs and style up using the custom css panel."
msgstr "显示所有的演出和使用自定义 css 面板的样式。"

#: assets/inc/mup-admin.php:357
msgid "List a single gig."
msgstr "列出一场演出。"

#: assets/inc/mup-admin.php:359
msgid "Show all your tracks and style up using the custom css panel."
msgstr "显示所有的曲目和使用自定义 css 面板的样式。"

#: assets/inc/mup-admin.php:361
msgid "List a single track and all its extra content."
msgstr "列出单个轨道和其额外的内容。"

#: assets/inc/mup-admin.php:363
msgid "Show all your social networks in one go."
msgstr "在一次过中显示您的社交网络。"

#: assets/inc/mup-admin.php:365
msgid "Show a single social network link in your content."
msgstr "在您的内容中显示一个单一的社会网络链接。"

#: assets/inc/mup-admin.php:367
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: assets/inc/mup-admin.php:369
msgid "The following functions can be used in your templates:"
msgstr "在您的模板中，可以使用以下函数："

#: assets/inc/mup-admin.php:371
msgid "Social urls can be linked to by using this."
msgstr "使用此功能将您的社交网络"

#: assets/inc/mup-admin.php:373
msgid "Pull out individual gig information using this function."
msgstr "拉出个别演出信息使用此函数。"

#: assets/inc/mup-admin.php:375
msgid "Pull out individual track information using this function."
msgstr "拉出个别曲目信息使用此函数。"

#: assets/inc/mup-admin.php:411
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS 样式"

#: assets/inc/mup-admin.php:412
msgid ""
"Here you can overwrite the default MusicPress styling. Please see the "
"musicpress-custom.css stylesheet in your theme folder once you click save at "
"the bottom."
msgstr ""
"在这里您可以覆盖默认的 MusicPress 造型。请一旦您单击保存在底部，参阅 "
"musicpress-custom.css 样式表主题文件夹中。"

#: assets/inc/mup-admin.php:437
msgid "CSS Guide"
msgstr "CSS指南"

#: assets/inc/mup-admin.php:439
msgid "Here's a list of the most common selectors"
msgstr "以下是最常見的CSS選項列表"

#: assets/inc/mup-admin.php:441 musicpress.php:88
msgid "Gigs"
msgstr "演出"

#: assets/inc/mup-admin.php:450 musicpress.php:118
msgid "Tracks"
msgstr "曲目"

#: assets/inc/mup-admin.php:460
msgid "Social"
msgstr "社交网络"

#: assets/inc/mup-admin.php:495
msgid ""
"Here you can add plain text and email your fanbase. MusicPress will store "
"the email so you can use it again for future use. When you are ready to send "
"your email press the Send Email button at the bottom."
msgstr ""
"在这里，您可以添加纯文本和电子邮件你的粉丝团。 MusicPress将存储电子邮件，以便"
"您可以再次使用它以备将来使用。当你准备把你的电子邮件按发送电子邮件按钮"

#: assets/inc/mup-admin.php:497
msgid "Please do not close this window while emails are being sent!"
msgstr "请不要关闭这个窗口，同时电子邮件被发送！"

#: assets/inc/mup-admin.php:510
msgid "Emails successfully sent."
msgstr "邮件发送成功"

#: assets/inc/mup-admin.php:513
msgid "Emails could not be sent."
msgstr "电子邮件无法发送"

#: assets/inc/mup-admin.php:528
msgid "Save Email"
msgstr "保存电子邮件"

#: assets/inc/mup-admin.php:532
msgid "Send This Email"
msgstr "发送此电子邮件"

#: assets/inc/mup-admin.php:543
msgid "Email Rules"
msgstr "电子邮件规则"

#: assets/inc/mup-admin.php:545
msgid "Please check with your hosting supplier that you can send bulk emails."
msgstr "请与您的，您可以发送大量电子邮件托管供应商。"

#: assets/inc/mup-admin.php:550
msgid "Test Email"
msgstr "测试电子邮件"

#: assets/inc/mup-admin.php:551
msgid "Enter a valid email address to get a preview in your inbox."
msgstr "输入一个有效的电子邮件地址，以获得在您的收件箱中的预览。"

#: assets/inc/mup-admin.php:554
msgid "Send Preview"
msgstr "发送预览"

#: assets/inc/mup-admin.php:562
msgid "Please check your inbox."
msgstr "请检查您的收件箱。"

#: assets/inc/mup-admin.php:595
msgid "MusicPress Fans"
msgstr "MusicPress 的球迷"

#: assets/inc/mup-front-functions.php:280
#: assets/inc/mup-front-functions.php:356
#: assets/inc/mup-front-functions.php:440
#: assets/inc/mup-front-functions.php:516
#: assets/inc/mup-front-functions.php:637
#: assets/inc/mup-front-functions.php:683
msgid "FREE"
msgstr "免费"

#: assets/inc/mup-front-functions.php:281
msgid "Buy Tickets"
msgstr "买票"

#: assets/inc/mup-front-functions.php:289
#: assets/inc/mup-front-functions.php:365
msgid "Page"
msgstr "页"

#: assets/inc/mup-front-functions.php:357
#: assets/inc/mup-front-functions.php:641 assets/inc/mup-front-widgets.php:380
msgid "Buy Track"
msgstr "购买曲目"

#: assets/inc/mup-front-functions.php:442
#: assets/inc/mup-front-functions.php:685 assets/inc/mup-front-widgets.php:221
msgid "Tickets"
msgstr "票"

#: assets/inc/mup-front-functions.php:450
msgid "Gig not found"
msgstr "没有上市表现"

#: assets/inc/mup-front-functions.php:518
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: assets/inc/mup-front-functions.php:521
#: assets/inc/mup-front-functions.php:644 assets/inc/mup-front-widgets.php:383
msgid "Listen"
msgstr "收聽"

#: assets/inc/mup-front-functions.php:529
msgid "Track not found"
msgstr "未找到曲目"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:34
msgid "Adds a input form allowing fans to subscribe."
msgstr "添加输入的表单允许订阅的粉丝。"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:37
msgid "Fan Subscribe"
msgstr "风扇订阅"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:59
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:106 assets/inc/mup-front-widgets.php:274
#: assets/inc/mup-front-widgets.php:437
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:108 assets/inc/mup-front-widgets.php:276
msgid "Text:"
msgstr "文本："

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:130
msgid "List your gigs in widget form."
msgstr "列出你的演出在小部件的形式。"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:133
msgid "Show Gigs"
msgstr "秀演出"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:228
msgid "No gigs have been added yet."
msgstr "无违规记录已添加呢"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:278
msgid "Display number of gigs:"
msgstr "演出数显示："

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:301
msgid "List your tracks in widget form."
msgstr "列出你在小部件的形式轨迹。"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:304
msgid "Show Tracks"
msgstr "显示曲目"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:378
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:391
msgid "No tracks have been added."
msgstr "没有轨道已被添加。"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:439
msgid "Supporting Text:"
msgstr "支持文本"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:441
msgid "How many tracks in widget:"
msgstr "有多少小部件的轨道：:"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:497
msgid "Email address already added."
msgstr "电子邮件地址已添加。"

#: assets/inc/mup-front-widgets.php:533
msgid "Email address subscribed"
msgstr "电子邮件成功"

#: musicpress.php:58
msgid "This plugin requires a minimum of WordPress 3.8.  Sorry about that."
msgstr "这个插件需要最少的WordPress 3.8的。我们对此深感抱歉。"

#: musicpress.php:89
msgid "My Gigs"
msgstr "我的演出"

#: musicpress.php:90
msgid "Gig"
msgstr "演出"

#: musicpress.php:91 musicpress.php:121 musicpress.php:153
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: musicpress.php:92
msgid "Add New Gig"
msgstr "添加新的演出"

#: musicpress.php:93
msgid "Edit Gig"
msgstr "编辑性能"

#: musicpress.php:94
msgid "New Gig"
msgstr "新的性能"

#: musicpress.php:95
msgid "View Gig"
msgstr "查看性能"

#: musicpress.php:96
msgid "Search Gigs"
msgstr "搜索性能"

#: musicpress.php:97
msgid "No Gig found"
msgstr "没有上市表现"

#: musicpress.php:98
msgid "No Gig found in Trash"
msgstr "没有性能在垃圾桶发现"

#: musicpress.php:119
msgid "My Tracks"
msgstr "我的曲目"

#: musicpress.php:120
msgid "Track"
msgstr "追踪"

#: musicpress.php:122
msgid "Add New Track"
msgstr "添新轨道"

#: musicpress.php:123
msgid "Edit Track"
msgstr "编辑曲目"

#: musicpress.php:124
msgid "New Track"
msgstr "新轨道"

#: musicpress.php:125
msgid "View Track"
msgstr "查看跟踪"

#: musicpress.php:126
msgid "Search Tracks"
msgstr "搜索曲目"

#: musicpress.php:127
msgid "No Track found"
msgstr "没有发现轨道"

#: musicpress.php:128
msgid "No Track found in Trash"
msgstr "没有在垃圾桶发现轨道"

#: musicpress.php:150
msgid "Fans"
msgstr "粉丝"

#: musicpress.php:151
msgid "My Fans"
msgstr "我的粉丝"

#: musicpress.php:152
msgid "Fan"
msgstr "迷"

#: musicpress.php:154
msgid "Add New Fan"
msgstr "添加新的风扇"

#: musicpress.php:155
msgid "Edit Fan"
msgstr "编辑风扇"

#: musicpress.php:156
msgid "New Fan"
msgstr "新的风扇"

#: musicpress.php:157
msgid "View Fan"
msgstr "查看风扇"

#: musicpress.php:158
msgid "Search Fans"
msgstr "搜索球迷"

#: musicpress.php:159
msgid "No Fan found"
msgstr "发现没有风扇"

#: musicpress.php:160
msgid "No Fan found in Trash"
msgstr "没有发现在垃圾中"

#: musicpress.php:223
msgid "Welcome To MusicPress"
msgstr "欢迎来到 MusicPress"

#~ msgid "Gig published. <a href=\"%s\">View gig</a>"
#~ msgstr "更新 <a href=\"%s\">视图</a>"

#~ msgid "Gig submitted. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview gig</a>"
#~ msgstr "提交 gig。<a target=\"_blank\" href=\"%s\">预览演出</a>"

#~ msgid ""
#~ "Gig scheduled for: <strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s"
#~ "\">Preview gig</a>"
#~ msgstr ""
#~ "演出定于： <strong>%1$s</strong>。<a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">预览"
#~ "演出</a>"

#~ msgid "Gig draft updated. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview gig</a>"
#~ msgstr "演唱会保存草稿 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">预览音乐会</a>"

#~ msgid ""
#~ "MusicPress currently translates into English, Chinese, French and Russian "
#~ "with more languages being added with each new update. Let us know if you "
#~ "need a language."
#~ msgstr ""
#~ "MusicPress被翻译成英语，中国，法国和俄罗斯与添加，每个新的更新更多的语言。"
#~ "让我们知道，如果你需要的语言。"

#~ msgid ""
#~ "to add tours, albums, sell your music and merchandise plus awesome extras."
#~ msgstr "添加专辑，卖音乐和商品加真棒的东西。"

#~ msgid "address not entered"
#~ msgstr "地址没有进入"

#~ msgid "Soundcloud URL"
#~ msgstr "SoundCloud URL"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名"

#~ msgid "Enter a name"
#~ msgstr "输入一个名称"

#~ msgid "Age"
#~ msgstr "年龄"

#~ msgid "00"
#~ msgstr "00"

#~ msgid "Send email by WP-Cron"
#~ msgstr "通过Cron-WP的发送电子邮件"

#~ msgid ""
#~ "Email fans directly within MusicPress keeping them informed of your "
#~ "activities. Build your fan base using the subscription widgets."
#~ msgstr "電子郵件直接在球迷保持他們了解你的活動"

#~ msgid ""
#~ "MusicPress currently translates into 3 languages and is growing. Each new "
#~ "version contains more languages."
#~ msgstr ""
#~ "MusicPress目前翻譯成3種語言，並在不斷增長。每個新版本包含更多的語言。"

#~ msgid "Albums"
#~ msgstr "相册"

#~ msgid ""
#~ "Sell your albums, take payments and notify fans of pre-releases. Generate "
#~ "buzz by offering discount codes to loyal fans."
#~ msgstr ""
#~ "出售您的相冊，以支付並通知已發布版的風扇。通過提供折扣代碼忠實粉絲產生的嗡"
#~ "嗡聲"

#~ msgid "Tours"
#~ msgstr "音樂會"

#~ msgid ""
#~ "Going on tour, Give access to VIP ticket information and map data. List "
#~ "tour venue information using the custom section in the MusicPress Pro "
#~ "Panel"
#~ msgstr ""
#~ "去巡迴演出，給獲得VIP門票信息和地圖數據。列出使用MusicPress臨面板中的自定"
#~ "義欄目場地信息"

#~ msgid "Merchandise"
#~ msgstr "商店"

#~ msgid ""
#~ "Want to sell merchandise? Soon you will be able to using the MusicPress "
#~ "integrated store. Simply add your products and sell."
#~ msgstr ""
#~ "想賣的商品？很快你就可以使用MusicPress綜合賣場。只需添加您的產品和銷售。"

#~ msgid "Feature Rich"
#~ msgstr "功能豐富"

#~ msgid ""
#~ "Send HTML emails, add more social networks, more information on your "
#~ "tracks, gigs by experiencing the full power of going MusicPress Pro"
#~ msgstr ""
#~ "發送HTML電子郵件，通過體驗要去MusicPress Pro的全功率增加更多的社交網絡，在"
#~ "曲目的詳細信息，演出"

#~ msgid "Here are the shortcodes you can use inside your pages"
#~ msgstr "這裡是你可以用在你的網頁的簡碼"

#~ msgid "Social urls can be linked to by using the mup_option('twitter')"
#~ msgstr "社会的 url 可以链接到通过使用 mup_option('twitter')"

#~ msgid "Here you can overwrite the default MusicPress styling"
#~ msgstr "在這裡，您可以覆蓋默認MusicPress造型"

#~ msgid ""
#~ "Here you can paste in HTML or plain text and email your fanbase. "
#~ "MusicPress will store the email so you can use it again for future use. "
#~ "When you are ready to send your email press the Send Email button at the "
#~ "bottom."
#~ msgstr ""
#~ "在這裡，您可以在HTML或純文本粘貼，並通過電子郵件發送您的球迷成分。 "
#~ "MusicPress將存儲電子郵件，以便您可以再次使用它以備將來使用。當你準備在底部"
#~ "發送電子郵件按發送電子郵件按鈕。"

#~ msgid "HTML Email Rules"
#~ msgstr "HTML电子邮件规则"
